鍾意咩女團代表你係咩人

Izone=跟風
Twice=小學雞
少女時代=牙叔牙嬸
BlackPink=懶有性格
ITZY=成日便秘
Gfriend=份人好悶
Gidle=懶勁
Mamamoo=懶有品味
EXID=淫底
Momoland=食得好偏
Tara=社會賢達

loly poly loly loly poly

第一個已經錯左啦
Izone=藍絲

Mamamoo都中槍🥺

呢首歌大過我

矮子王世界第一

T-ara初心阿

twins呢

Apink呢

冇rv拉得

Tara=聰仔

AOA = 令仔過彭于晏

韓狗=弱智

原來黑妹係靚仔..

Kara?

rv=邊緣人

樓主識啲野

twins=奶共

55 我赤柱金路雲

我係跟風又懶有品味而成日便秘嘅社會賢達

樓主 識ball
識得tara既真係老江湖

你YouTube其實可以整翻條關於kpop既片
我一定推爆

咁唔鍾意女團係咩人

btw 我既red velvet呢？

好懶有品味+懶勁份人好悶

wjsn
單人女團iu

躝啦廢老